未訓嘅你而家做緊乜？

樓主我就聽緊歌

等沖涼

屋企好多人沖涼？
蠟像都要沖涼？

食緊shake shake 薯條

杜麗莎沖緊涼

咁夜難消化呀 兄台
俾個肝抖吓 排吓毒啦

唔好沖咁熱呀
啲蠟會溶

打完機，剝緊花生

食完宵夜坐車返屋企

食得多熱氣呀

早啲訓啦

溫緊書

加油

+1 加油

真係好撚憎psycho
用咗我幾個通宵啦屌你

唔好讀到自己都有問題呀
隔一兩日行1~2個鐘街減吓壓啦